想開個Tg group比有抑鬱問題嘅人

本身已經比抑鬱問題困擾左好耐
其實同人傾計係有助抒緩自己嘅抑鬱問題
但依方面嘅問題我好少會同朋友家人講
一來唔想令人覺得我負能量
二來佢地未體驗過抑鬱嘅話，根本好難溝通到
所以想開個Group比同樣有抑鬱問題嘅人圍爐

由於依家得我一個人
開唔到Group
有興趣一齊圍爐嘅人請先subscribe左個channel
到有一定人數之後我會開Group然後放個group條link上黎

support
個group可唔可以都一齊努力做返好自己
我成日有好多野做然後都因為抑鬱就唔想做 一日推一日 直到我連起身都唔起 離開間房/張床都懶
同埋提大家食藥

成班負能量加抑鬱一齊放負 不敢想像會點

長洲東堤會好熱鬧

Same, 係張床hea左兩個鐘

負負得正 只要有人慘過自己

咁我好大機會幫到大家解決抑鬱問題

留名
近排好返啲 唔知幾時又沉返

點解要tg group
喺度傾唔得？

Y not both

大家食緊咩藥同幾多Mg?
參考下

你可以幫人解決抑鬱？咁你算唔算有抑鬱？
正正經經搵社工/心理醫生解決抑鬱主因好過啦

我意思係
如果搵到慘過自己嘅人就解決到問題
咁我應該可以幫到好多人

成班抑鬱最後會變鬥慘大會

岩岩先排期睇醫生

即係將自己既快樂建築係人地痛苦身上
大佬鬥慘鬥same幫唔到自己同人地

Keyword: 如果

Group link

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

負數加負數係更大既負數 唔好啊

次次淨係copy and paste同一段野 可唔可以真係俾多d關心人地